打算買部手提 1800蚊 重點是可以用信用卡分期

正

1800仲 分期
番去買傻瓜機啦